你係一個DSE零分學生, 因為低學歷而被逼係青山醫院做保安

規則: 呢個係比較高強度的RPG, 選擇路線我會以最快回既五個答案作準 , 另外除左選擇路線之外重有決定結果成敗既機制, 以正評作為成敗準則
舉個例子: 小明見到大明細細聲講野, 頭五個人決定要偷聽佢講野, 所以要做一個聆聽判定 超過20正皮=成功 反之亦然

另外遊戲過程分偵探回合同戰鬥回合, 偵探回合我會係30秒內決定判定成敗戰鬥回合係10秒

最後由於本人手速有限請多多包容.

前導:
你係一個DSE零分學生, 畢左業之後一直做隱青, 有一日你屋企人終於頂唔順威脅你如果係一個月內再搵唔到工就踢你出家門, 於是你死死氣去勞工處搵工, 點知你見到青山醫院請保安重有成5000$一日咁多, 於是你就去Interview

醫院HR：你有無保安牌??
你：Ar...Ar..遲D會考
醫院HR: 返夜班有無問題?
你: 可以既
醫院HR: OK, 你已經獲聘
你: 吓??咁就請我??
醫院HR: 香港近排突然多左好多精神病人, 護士同醫生都唔夠人手有時候要保安幫手制伏啲病人
你: 哦
醫院HR: 幾時可以返工??
你:幾時都得
醫院HR: 就聽日啦

估唔到咁簡單就請左你, 而且係你咁既學歷下竟然搵到份難以致信高人工既工令你暗自覺得執到寶, 於是係聽日你就開始全新既工作.

1/12/2018 晚上7點

當你去到新工作環境時,你第一樣做既野係??

A: 搵上司問下要做啲咩??
B: 認識下啲同事

B

由於參與人數暫時不多,所以係人數夠之前暫以最快回覆作準以便遊戲順利進行

A

當你入到保安室發現所謂同事其實同上司都係同一個人

你:你係呢到主管
?: 係,我叫黃伯即係你阿頭
你:HR唔係話好缺人既咩??點解保安室等你一個既??
黃伯: 係日班缺人姐, 夜晚啲病人打曬針訓教邊得閒理你, 唔好吹水啦你今日新黎新豬肉, 你幫我睇下啲CCTV先啦, 我去放個水
你:哦

當係黃伯去放水個陣你好似發現有個病人係2/F病房走左出黎, 你會點做??

A: 通知黃伯
B: 去2/F睇下
C: 靜觀其變

C

UM..係咪錯覺呢, 明明黃伯話病人打曬針訓覺應該無人走到出黎, 可能係我未適應同新環境姐, 係你咁諗既同時保安室個門比人大大力拍左幾下, 你會

A: 開門
B: 唔理

由於參與者開始多,依家恢復返最快5個回覆作準

b

加速

拍門聲越黎越大聲, 突然有隻手大大力拍保安室既玻璃窗

黃伯: 死仔!!開門啦!!我無帶匙呀!!

見到原來係黃伯你就放心咁開門, 點知突然間有個著病人衫既人出現係黃伯後面, 你會??

重要選擇!!
A: 大聲叫黃伯行開!
B: 逃走
C: 制伏病人

c

-1回覆

戰鬥回合:
請於10秒內係本回覆集夠5個正皮

你自信滿滿咁想制伏個病人, 點知長期做隱青既你手無綁雞之力,結果反而比個病人拳打腳踢

HP: 19/20

但當你以為會比人打死個陣黃伯唔知係邊拎支警棍出黎制伏左個病人

黃伯: 後生仔真係無鬼用, 但話時話明明醫生都幫病人打曬針無理由會醒,同埋醫院啲門都用電子鎖鎖好,無理由會走到..阿邊個!!你同我上2/F CHECK 下

係出發之前你可以拎1樣物品
A: 電筒
B: 警棍

你拎住支電筒上去2/F既電房睇下咩事, 點知你一上到2樓突然"刷"一聲成個大廈D燈熄曬, 還好你拎左電筒照明, 無幾耐你入到電房發現D大掣比人熄曬, 你會?

A: 嘗試打返電
B: 通知黃伯

a

咁你決定返去通知黃伯, 係你就行返去保安室個陣突然比兩個病人襲擊, 原來岩岩停電係連病房既電鎖電都停埋!!! 你呢個時候你會??

A: 嘗試逃走
B: 戰鬥

戰鬥回合:
10秒內滿3個正皮=成功逃走

面對兩個精神病人既攻擊, 你突然諗起以前係動漫睇過既閃避技巧, 唔知係好彩定實力, 你憑住極其誇張既身法避開兩名病人既攻擊, 然後你返同保安室後發現黃伯唔見左, 呢個時候你會??

A: 返出去搵黃伯
B: 用CALL機聯絡黃伯

有冇人知點開呢個po提醒？

十足打喪屍

夠快先夠刺激

你想用CALL機聯絡黃伯, 但係CALL機另一邊聽到既係人類既慘叫聲同一啲意義不明既句字: ...拉萊....九星...一統..... , 係呢個時候你係保安室台面到發現一本筆記, 你會?

A: 睇本筆記
B: 出去搵黃伯
C: 報警

C: 報警

如果五個回覆有兩個答案一樣咁點？

"院長近排變得怪怪地...成日叫啲精神病人去3樓既10號病房..而且最奇怪既係只有最高級個幾位主任同醫生可以入去..到底10號病房有D咩野呢??"

筆記寫作人手寫麻麻地,你估應該係黃伯留低既筆記本, 當你專心睇筆記既時候外邊突然傳黎一陣青蛙既叫聲, 係呢個時候你會??

A: 伸個頭出去睇下咩事
B: 唔理

一直數落去直到平衡打破為止

*B

唔睇還好一睇嚇死人,你見到上身係人下身係青蛙既半人半蛙既怪物, 由於過到驚恐你忍唔住叫左出黎, 你既叫聲明顯而起左怪物既注意, 係呢個時候你會??

A: 用盡全力逃走
B: 同隻怪物死過

襯多人易儲正皮砌低隻怪

係青山做過嘢既人睇到覺得好唔真實 同現實既青山可以話係完全唔一樣 轉打喪屍可能會幾正

你實在係太驚慌, 身體唔受控制咁拔足狂奔, 當你回復返理智既時候發現自己係3/F , 你發現3/F 病房既門全部都打開曬但奇怪既係連一個病人都無, 係呢個時候你聽到2號病房有人類既伸吟聲, 而7號病房有人類既低語聲, 最後你發現10號病房有微弱既紅光, 你會選擇入??

A: 2號房
B: 7號房
C: 10號房

成日逃走真係無乜癮

亂作故事勿認真

2

唔知邊到黎既勇氣充滿你全身, 你走左去10號病房到, 偵探回合, 請於30秒內集滿30正皮黎通過一個聆聽判定

唔撚夠丫屌

做咩去C送死

由於頭先過於恐慌所以未能集中精神,只係聽到一個成年男人頌讀以下句子: 在永恆的宅中.....等汝..., 同時當男人讀完之後你聽到一班人用低沉聲線重覆一次, 係呢個時候你會??

A: 推門入去
B: 去其他房睇下先
C: 潛入去

請於30秒內集齊20正皮潛入去

由於神秘人物太專心係頌讀句字而無為意你潛左入去, 但當你入到去個陣你發現成間房都係血,同埋係牆個到畫左好多你睇唔明既符號, 然而最令你覺得恐怖既係除左人類之外現場重有3隻半人半蛙既怪物, 唔知點解你覺得主持頌讀既男人就黎讀完, 呢個時候你會??
A: 潛出去去其他房睇下
B: 問下佢地做緊乜
C: 直接攻擊

請於30秒內集齊10個正皮潛出去

收皮啦想咁樣呃正皮？
btw G持

你係頌讀完之前靜靜咁出返去, 然後你諗返起重有2號房同7號房未去,你會去??

A: 2號
B: 7號

你收一收皮唔好阻住地球轉好冇？要話人返返出去

屌你老母呢d po都要block人

你決定去2號房睇下, 當你入到2號房個陣發現黃伯重傷訓左係地下, 由於傷勢太重出唔到聲, 你可以進行急救但由於黃伯就黎死所以得10秒時間做急救, 請於10秒內集齊10正皮

Mon po

雖然你好努力想救黃伯, 可惜除左YOUTUBE睇過下急救片之外你對急救一無所知, 所以黃伯不幸離世, 但你見到黃伯身邊條匙同見到2號房有個箱仔, 你用匙打開箱仔後發現入邊竟然有把手槍!!! ( 執到把有7粒子彈既手槍 )
然後你會??

A: 去7號房
B: 返去10號房

速度 速度 每秒兩下既速度

去B點夠抽 得7粒

有聲

冇睇過任何人係差咁啲

去到10號房門口, 你發現之前個聚會已經解散左, 除左幾個人類之外無其他人, 亦無半人半蛙既怪物, 你決定??

A: 踢門入去殺曬所有人
B: 打傷佢地再問佢地究竟發生乜事
C: 去其他房睇睇先

請問你想用手槍射定係用空拳打??

A: 槍
B: 空拳

空拳集氣啦

準備正皮

B
留彈打青蛙

Bbbbb

你想學葉問一個打十個精神想去同人隻抽, 但當你踢開門個陣發現所謂人類原來只係外型似人類,事實上佢地塊面好似深海章魚咁.

戰鬥回合: 由於有三個敵人每個敵人要用5個正評打倒, 依家開始計10秒

趁多人梗係空拳

㩒到F5都爛埋 就係要空拳集氣

打住3隻先

你憑住睇電影既招式輕鬆打底左兩條友,但第三條友只係輕傷, 見你咁勇猛第三條友嚇到想走, 你心知如果比佢走得甩一定會去通風報信, 但呢個距離只能用手槍射擊先射到, 你會??

A: 射
B: 唔射

#it2#it2#do#it2#do#it2#do#it2#d

你諗返起之前既半人半蛙怪物決定都係留返D子彈對付佢地, 當個個人逃走左之後你見到地下有本用英文寫既筆記, 偵探回合 30秒集齊 30正皮可解讀筆記

開到啦呱

F5就嚟爛

睇左一陣你都唔跳本野UP乜春, 心諗DSE零分既人又點可以睇得明, 然後突然電力恢復正常但係2/F傳黎一大班人既吵鬧聲呢個時候你會??

A:去2樓
B: 去4樓

趕住deadline 都要追post
今晚唔訓都打爆機

outlast?

香港版

去到2樓你見到一大班精神病人唔知做乜係到互相撕咬, 恐怖場面令你忍唔住嘔左出黎 (HP 18/20) , 但你見到只要穿過病人埋就可以去到一個逃生門離開醫院, 不過要穿過去談何容易??

A: 死就死啦,沖過去
B: 我都係去4樓睇下咩環境

lm

F5爛啦樓主

點樣先可以嘔到扣hp

所以係B

你覺得如果我就咁穿過去同精神病人有乜分別??於是你就走去4樓睇下, 一上到4樓就見到一隻半人半蛙既怪物啤住你, 睇黎應該係頭先條友去左通風報信, 強制戰鬥回合: 請問你用空拳定槍??

A:空拳
B: 槍

你二話不說拔槍就射, 由於使用武器所以只需要係10秒內集夠20個正皮就可以打嬴

咁撚多

a啦

開槍都打唔贏 渣ga

差一個

Mola mola

可能你太緊張所以射偏左小小, 但係都打到隻怪物重傷, 然後你見到之前主持聚會既成年男人係前面向你招手, 你會??

A: 行過去質問究竟發生乜事!!
B: 拔槍攻擊

空拳咁咪要100個先打得贏

戰鬥回合: 請問用槍定空拳?

A:槍
B: 空拳

打錯,SOR

請係10秒內集5個正皮判定射擊成功

abab 左右左右

追到live

屌個故cls

幾時有劇情

互動性幾好 而且無啲九唔搭八嘅choice

等睇 game over

+1
太多戰鬥 主線推得太慢

Live

你拔槍射向個個男人到,但係奇怪既事發生左, 你見到個男人唸唸有詞然後係佢身邊出現左一個半透明既防護罩擋住你粒子彈.

男人:可惜..本黎我想同你分享呢個榮譽, 但係你放棄左係新世界生存既權力, 偉大既舊日支配者終會復生, 而你地會成為佢同我地既僕人!!

講完之後個男人就上左去天台, 係你跟上去之前可以拎一樣物品

A: 消防斧
B: 手術刀

注:結局將近可以唔駛留咁多物品

b達成

咁快結局

曇花一現

咁快完

好緊張

睇完先瞓

你拎左把手術刀跟上去天台, 當你上到天台個陣發現天空烏雲密佈, 雷嗚電閃, 男人企係一個類似祭壇既地方大叫: 偉大的舊日支配, 我召喚你降臨!! 你既僕人向你獻上五百個人類鮮血!! 講完就吩咐左右打開一個個水筒,水筒流出黎既係人類既血, 當你出現左個陣有5個章魚臉既"人類"向你攻過黎, 強制戰鬥回合 請問你用空手定槍??

A 空手
B 槍

bbbbb

唔係有刀咩

戰鬥回合 每個敵人要用5個正皮打倒, 10秒計時開始

咪臭系

空手點打5個呀

手術刀呢

咁快完 咁主角咪淨係逗得一日人工囉

你用空拳打底左3個人, 另外兩個人想攻擊你個陣你諗起頭先執到把手術刀,於時一個轉身插死埋佢地, 然而係你準備打斷主持人召喚既時候有兩個半人半蛙怪物係你面前, 你決定用手術刀迎戰定係用槍??

A:手術刀

B:槍

S

其實有劇情, 但係因為之前你地無選到或者無成功判定所以MISS左

甲

近戰

你用手術刀迎戰對手, 由於對手並非人類所以要用10個正皮先可以打倒一隻,10秒開始

其實廢青嚟講
主角都幾抽得

邊個位，逃生門？

以為主角係武術高手

你成功殺左一隻半人蛙怪物,但另一隻你無成功殺死, 所以當你想阻止召喚個陣比隻怪物捉住你隻腳, (極限集氣) 5秒內集15正皮可以爭脫進入GD否則BD

完 大家可以訓覺了

Good end ar

想睇完整劇情

輸左

似係

用親槍都衰
但用手可以打十個

證明空拳勁過槍

你用盡力想爭脫怪物可惜始終失敗左, 主持人笑住咁講:在永恆的宅邸，拉萊耶中，長眠的克蘇魯候汝入夢~ , 係呢個時候你見到海上面升上一座巨大城市, 係城市中間步出一隻幾十層樓高既章魚臉怪物, 當你直視個隻怪物你感覺到你面對既唔係怪物而係無限既宇宙, 你既心志比無限既恐懼侵蝕, 係倒下之前見到既係滿佈火海既香港...Bad ending

詳細劇情解說係下邊,我好快會打出黎,多謝大家參與

係時候訓覺

下次再玩過

G持

想知其他分支係點

唔錯

如果good ending會係點

個故仔長啲會更加好 同埋少啲打鬥回合

有冇得re game

其實呢個rpg我係參考克蘇魯的呼喚作出黎, 如果各位成功解讀本英文書就會發現院長係主持人, 10號病房係用黎做血祭用, 而佢召喚出黎既係克蘇魯神話中其中一個舊日支配者, 克蘇魯 詳情:

另外成功解讀英文書既話會發現牆上有阻止召喚既方法, 重有成功救到黃伯亦會有關於半人半蛙怪物( 深潛者) 既秘密, 7號房入邊有一個半精神病人,如果有選擇入去就會聽到更多相關劇情資訊

anyway 今次係我第一次打rpg, 希望大家玩得開心, 如果我有機會同時間我會再開一個post同埋會改進一下, thx all